S.H.E 新歌 - 十七

見到Selina炸到嗰幕喊左出嚟
點解冇人討論，00後係咪已經唔識S.H.E

睇到我喊到傻....
由佢地一出道至今
原來追左咁耐....
經歷左咁多
佢地三個真係完美組合

Hebe

Hebe單飛嗰段就開始爆喊
個mv真係好有心機重現咗佢地以前嘅經歷
點解可以拍得咁好，唱得咁好㗎

呢個MV真心世界級

係青春呀

陳奕仁啲mv好掂

以為做左台鐵代言人
Selina長髮真係無得輸

首歌聽落感覺一般
但個mv內容真係好正

爆炸果幕真係眼濕濕左

扮返初出道個樣 完全一樣
不得了

尤其係Ella直程冇變咁

愈聽愈有味道 尤其是d歌詞係印證住佢地17年黎既種種經歷感受

btw 有冇人覺得hebe帶完假髮好唔自然 假到有d肉酸

曲詞：吳青峰

佢地3個真係傳奇 有邊個女團真係可以單飛不解散

曲詞都好正
selina果幕

真感情
唔似得香港個對穿屎 扮撚晒fd 呀嬌一結婚個失婚婦人呀sa就po黑鮑
話佢冇心我真係唔撚信

扮得返以前個look真心勁

像真度好高
但始終S同H個氣場都唔同咗

老了 成日以為花又開好了係一兩年前出嘅 原來已經又六年 希望佢哋真係一齊唱到八十歲

諗起個username
強姦SH放過E

頂😫成日禁錯負評，sorry 樓主。
s.h.e 真係好正